{
    "Write": "Write",
    "Own": "Own",
    "Earn": "Earn",
    ".": ".",
    "Look at others'": "看看別人",
    "description": "<0>xLog</0>。最佳 <7>開源</7> <3>區塊鏈</3> 部落格社群。",
    "Get my xLog in 5 minutes": "五分鐘撰寫自我",
    "Explore the xLog way": "探索 xLog 之路",
    "features": {
        "Write": {
            "subtitle": "靈感來臨，牢牢抓住",
            "description": "釋放創造力，成為時間管理大師！讓寫作更順暢，專注創造未來。"
        },
        "Own": {
            "subtitle": "鏈上內容，安全無憂",
            "description": "通過 Crossbell 區塊鏈發佈你的內容，完全掌控你的權利與安全。<br> xLog 不存儲任何資料，無法剝奪或修改你的內容和權利，即使 xLog 想這樣做。<aown>了解 Crossbell 是如何工作的。</aown>",
            "extra": {
                "title": "不要輕信，堅持驗證",
                "description": "不輕信任何人，包括 xLog。建議檢查交易歷史與區塊鏈合約代碼，驗證事實是否符合 xLog 所聲明。",
                "button": "揭開 xLog 的神秘面紗"
            }
        },
        "Earn": {
            "subtitle": "賺取虛擬貨幣和權益",
            "description": "區塊鏈為優秀的內容創作者提供透明公正的獎勵機會，xLog DAO 更進一步促進社群發展。"
        }
    },
    "Home": "首頁",
    "Activities": "文章流",
    "Source Code": "原始碼",
    "Features": "特色",
    "Showcase": "展示櫃",
    "Integration": "整合",
    "Visit": "訪問",
    "Easy to get started": "讓寫作更簡單",
    "Easy to get started text": "xLog 支持<strong> Web3 錢包</strong> 和 <strong>電子郵件</strong> 連接，讓你輕鬆創建定制化部落格，享有自定義域名、訂閱、留言、NFT 鑄造、RSS 訂閱和 AI 增強等功能。只需 5 分鐘即可完成，無需申請或費用。",
    "Elegant experience": "優雅永不過時",
    "Elegant experience text": "雙欄編輯器，<strong>實時預覽</strong>，創作無壓力，使用標準的 <strong> Markdown 語法</strong> ，支持 <strong>HTML</strong> 、 <strong>音視頻</strong> 和 <strong>數學公式</strong>。頁面設計優雅，為讀者提供舒適的閱讀體驗。",
    "Fast": "一切精彩的背後",
    "Fast text": "區塊鏈低效？不！高效緩存機制和多種優化方案，激發區塊鏈的 <strong>極致性能</strong> ，同時提供 <strong>PWA</strong> 讓您輕鬆本地安裝和使用，加速實現目標！",
    "Safe": "資安，我最在行",
    "Safe text": "所有資料，包括配置、文章、訂閱、留言等，都被安全地存儲在 <strong>區塊鏈</strong> 上。只有您持有的 <strong>私鑰</strong> 才能掌控和訪問這些資料，確保您的隱私得到最大程度的保護。",
    "Customizable": "創意，自由揮灑",
    "Customizable text": "您可以自由地使用 <strong>自己的域名</strong> ，在自己喜愛的風格下自定義網站，xLog 提供豐富的主題和插件系統，讓您 <strong>隨心所欲</strong> 地打造屬於自己的個性化網站。展現您的獨特風采！",
    "Open": "開放，運用自如",
    "Open text": "xLog 提供導入和導出工具，豐富的 <strong>API</strong> 和 <strong>第三方</strong> 整合，讓您更加自由地管理和使用網站。所有代碼都在 GitHub 上 <strong>開源</strong> ，所有資料都在區塊鏈上 <strong>透明存儲</strong> ，沒有任何隱瞞。",
    "Creator Incentives": "創作者激勵",
    "Creator Incentives text": "在早期階段，xLog 以 <strong>USDC</strong> 提供<aincentive>激勵</aincentive>。我們正積極構建代幣經濟模型，力求讓 xLog 成為發布高質量內容的最佳平台。我們希望為您提供最好的體驗和最大的價值回報，讓您在創作、分享和社交中感到更加自由和快樂。",
    "DAO": "去中心化自治組織",
    "DAO text": "我們將建立一個 xLog DAO，讓創作者可以使用 <strong>虛擬貨幣</strong> 進行投票。我們相信，這將使我們的社區更加開放、公平和民主化，讓每個人都能發揮自己的影響力和貢獻價值。我們期待與您攜手打造一個更加繁榮和有活力的社區！",
    "Discover these awesome teams and creators on xLog (sorted by update time)": "在 xLog 上發現這些超棒的團隊和創作者們（按更新時間排序）",
    "Follow All!": "追蹤所有人！",
    "Already Followed All!": "已追蹤所有人！",
    "Show more": "顯示更多",
    "Submit yours": "看看你的👀",
    "xLog's open design allows it to integrate with many other open protocols and applications without friction.": "我們相信，只有在開放、互聯、共享的基礎上才能有更大的價值和創新。",
    "Dashboard": "主控臺",
    "Suggested creators for you": "推薦給你一些優質創作者",
    "Hot Topics": "流行話題"
}
